真心覺得九龍灣要人

唔係會捉哂 有冇人去幫手啊